頂住啊

唔好衰俾人睇

頂撚住呀

真係頂唔住啦
晚晚都訓唔到
飯又無心機食
我成個腦只係得佢

冇乜事我出返去先

我頂撚死你

原來咁多同志 頂撚住呀